千祈咪用fb apps

2年經驗，用左必會自己裝嘢落電話度，若你發表反對支那的留言，神速停權30天，然後你想開新ac都唔得，研究後只用browser 桌面版 隱私模式上，就唔會神速停權